陳秀雯為智叔再拍劇 #ViuTV #教束

2018年08月19日

陳秀雯為智叔再拍劇

陳秀雯及廖啟智昨日於坑口一間中學，為ViuTV新劇《教束》進行拜神，差不多有九年沒有拍劇的秀雯指，今次接拍原因是再跟智叔合作，另外因為是校園劇，她說：「我以前睇好多校園片，我覺得每個年代都要拍，因為70、80、90同2000年代校園都唔一樣。」劇情主要在學校發生，因此暑假結束前便拍畢，秀雯說：「因為學校全部都係日頭戲，從來都未試過咁舒服。」

上一則
上一則
香香為老公鑽研廚藝

下一則
下一則
何紫綸搞選美失眠

兩個都好好戲

陳秀雯當年好有氣質

音:教畜

佢拍無線同佢返亞視果期都係同級演技

睇埋大塊田同幾個亞視過去 只係個色較光D已經驅咗陣味

只可以話亞視陣除 係關成個制作事......